export const cestina_mlady_jarni_ovi_questions = [
    {
        question: 'Podej to tatínkov*',
        options: ['tatínkovi', 'tatínkovy'],
        correctAnswer: 'tatínkovi'
    },
    {
        question: 'Podej ty hezké tatínkov* brýle',
        options: ['tatínkovi', 'tatínkovy'],
        correctAnswer: 'tatínkovy'
    },
    {
        question: 'Tatínkov* to dnes sluší.',
        options: ['Tatínkovi', 'Tatínkovy'],
        correctAnswer: 'Tatínkovi'
    },
    {
        question: 'Mal* kluk šel na výlet',
        options: ['Malý', 'Malí'],
        correctAnswer: 'Malý'
    },
    {
        question: 'Koz* příběh mne bavil',
        options: ['Kozí', 'Kozý'],
        correctAnswer: 'Kozí'
    },
    {
        question: 'Vepřov* bůček',
        options: ['Vepřový', 'Vepřoví'],
        correctAnswer: 'Vepřový'
    },
    {
        question: 'Leskl* slepýši',
        options: ['Lesklý', 'Lesklí'],
        correctAnswer: 'Lesklí'
    },
    {
        question: 'Urostl* mládenci',
        options: ['Urostlí', 'Urostlý'],
        correctAnswer: 'Urostlí'
    },
    {
        question: 'V tmav*ch hvozdech',
        options: ['tmavých', 'tmavích'],
        correctAnswer: 'tmavých'
    },
    {
        question: 'Polonaz* mládenci',
        options: ['Polonazí', 'Polonazý'],
        correctAnswer: 'Polonazí'
    },
    {
        question: 'Se zl*m mužem',
        options: ['zlím', 'zlým'],
        correctAnswer: 'zlým'
    },
    {
        question: 'Zdivočel* koně',
        options: ['Zdivočelí', 'Zdivočelý'],
        correctAnswer: 'Zdivočelí'
    },
    {
        question: 'Autobusov* spoj',
        options: ['Autobusoví', 'Autobusový'],
        correctAnswer: 'Autobusový'
    },
    {
        question: 'Fotbalov* tým',
        options: ['Fotbalový', 'Fotbaloví'],
        correctAnswer: 'Fotbalový'
    },
    {
        question: 'Draz* rodiče',
        options: ['Drazí', 'Drazý'],
        correctAnswer: 'Drazí'
    },    
    {
        question: 'Prošedivěl* muž',
        options: ['Prošedivělý', 'Prošedivělí'],
        correctAnswer: 'Prošedivělý'
    },    
    {
        question: 'ti druz*',
        options: ['druzí', 'druzý'],
        correctAnswer: 'druzí'
    },    
    {
        question: 'oni jsou slab* jako moucha',
        options: ['slabí', 'slabý'],
        correctAnswer: 'slabí'
    },    
    {
        question: 'on je slab* jako moucha',
        options: ['slabí', 'slabý'],
        correctAnswer: 'slabý'
    },    
    {
        question: 's jedl*mi pokrmy',
        options: ['jedlými', 'jedlími'],
        correctAnswer: 'jedlými'
    },    
    {
        question: 'areál Rys* stezka',
        options: ['Rysí', 'Rysý'],
        correctAnswer: 'Rysí'
    },    
    {
        question: 'orel Bělohlav*',
        options: ['Bělohlavý', 'Bělohlaví'],
        correctAnswer: 'Bělohlavý'
    },    
    {
        question: 's kuřecím* vnitřnostmi',
        options: ['kuřecími', 'kuřecímy'],
        correctAnswer: 'kuřecími'
    }
];